有冇人揸緊0257光大國際

以前我老豆cap左我啲水去買股票
隻257都揸左幾耐下⋯⋯
問下放定長揸落去

我幫你接貨

完全唔知佢因乜鳩跌咁勁

睇佢出業績
應該會好d

我 $5.3 見唔對路走佐
支股唔好掂咁多